[迷惘中]好撚驚自己真係鍾意左佢

係錯覺定係真心，我唔知

好撚想係錯覺，然後訓醒就好似以前咁，正正常常

如果我真係鍾意左個fd，我真係唔知點好，好怕自己係gay ，點算

明明自己一直都鍾意女

後日仲要一齊出沙灘玩，都唔知點面對佢

自己折磨自己真係好撚辛苦

愛冇分對錯 更冇分性別
自己開心就好了

催情朱古力？

點樣開心
我而家whatsapp都唔知點理佢
我當我自己真係鍾意左佢，我當我自己真係gay佬，唔通同佢表白咩

哩個fd冇左，哩世都搵唔返

冇食過d咁可疑嘅野

如果冇識過佢，就唔會有今日嘅我，我亦唔知幾時先會爬得返起身

以前成日話d gay佬fd，而家自己係咩都唔知

你幾歲？

點解覺得鍾意左佢？有性幻想？對佢有性慾？

咁你冇得救了，青春期都話對性別愛戀會朦糊，但大d會正常，你咁大已經過左

你對男人有無性慾先 好似我咁 只會對女人裸體興奮 但見到男人裸體就0感覺 就好易test 到性取向 or 問你自己想唔想錫佢

巨根....不行嗎..？

既然都唔知以後點面對佢
咁就不如盡地一鋪 做佢啦
利申：腐女咋唔好認真

屌 死gay佬 行撚開啦

你試下叫次鴨先
叫完再確定下自己性取向

想唔想幫佢含？

你都識 啦

樓主想同對方有親密行為嘅話 應該係雙性戀 不過偏向同 同性有柏拉圖式戀愛 異性就應該係情慾

佢有冇女友呀?
冇嘅咪暗示俾佢知

成為密友大概總帶著愛

有機會約佢去旅行 同佢訓 你一定要做1 佢做0 搞過一次佢可能憎你 但慢慢會發現好爽 佢打j都要插自己 然後自然會搵你解決 你都要比機會佢插下 平衡番心理

摸下佢碌大鳩，你會知道自己真正心意

可能人地都有feel呢

好撚GAY, GOGOGO

玩俺唔會射精

係叫你唔好俺，摸到 佢射精囉

以前有無鍾意過女？

哦，咁姐係後天啦，咁你仲有得直

利申：人地唔反感同性戀愛

好多基佬有緣無份，，只因無人踏出第一步

你係呀希?

你幾多歲呀？巴打
會唔會你係迷茫期？

男的也好，不會懷孕

屌死GAY佬...

我碎你老母臭閪

都2018年啦 自己開心就得

ok，歲
乖啦，唔好騮
騮騮豬對身體唔好

輾碎你老母臭閪！！碎咗咁耐都冇人屌？？合理咗呀？？？

你自己諗下，你同佢格劍既時候，你自己接唔接受到？

一定happy ending 到就話姐，溝女都唔係話溝就溝到啦

歲，乖唔好勞氣，我唔值得你騮

騮你老母臭閪咩！！你條柒頭究竟係咪文盲？？

盲咖，冇你咁好教育
唔鍾意就block左我把啦

咁咪係囉自己唔係基，又要迫自己做基佬

樓豬好多錯字 btw引哂啲gay佬入黎

對唔住 我真係學識冇連登仔咁多

帶定朱古力會有意外收穫

呢啲字都好基本 除非你係小學生

幫佢含，之後就會知自己係咪鐘意佢

碎你老母

幼稚園

你鍾意啦

歡迎加入我哋

猶其是出左國之後，覺得大家明就ok
對正字冇讀書嗰時咁care

出國就大哂？

利申美國撚

其實唔明，朱古力係咪指其他野

冇講話大哂
係自己態度同以前唔同左

十鳩幾年冇睇cctvb

喺呢度真係唔好再打5p字啦

明白

樓豬幾時開始覺得自己鐘意左人？

你平時有無趁機會抽佢水，
佢會唔會抗拒

人地直嘅就咪搞鳩人啦死gay佬

佢幫你含下咀下就好自然會想扑

有冇諗過人打飛機啊？

有就去馬啦

會唔會佢都轉左gay

Gay就認

咁你就唔好搞人啦，佢唔係基既，迫人轉基就一定你問題

69幫大家含到出咪算囉

THIS

你諗得太理想啦.....

男同志圖殺心上人 重囚10年

有版你睇

佢本身就心理唔平衡
不過我明咖喇巴打

其實我有上連登 .....

俾心基！

兩登文化
屌你老母臭閪

屌 基佬

Thread

block我啦

你咪維持呢個微妙關係囉 冇必要表白

你接受唔到咪離開佢

我覺得樓豬單野既有趣程度令我漠視左5p字
不過都要碎你老母 騮你老母

入鄉隨俗，我會注意咖喇
btw，無啦啦鍾意左個男人，十年之後睇返一定笑死自己

佢唔知你係GAY?

冇性慾點算係gay
密友既愛唔等於gay

睇埋套大叔的愛就會肯定自己係gay

樓豬去完沙灘玩記得返黎update

btw同佢識左幾耐？

淨係睇過trailer，好攪笑

有時明知冇結果 又唔捨得 比自己藉口一直留係佢身邊

你自己忍耐到咪冇問題 但總有一日你會選擇離開

好過去諗佢需唔需要你 你都要諗下自己

能成為密友大概總帶著愛

唔知仲有冇人睇

硬係覺得佢想同你搞基

成日咁玩 真係好基

佢玩鳩我，因為佢知我點攪都唔好嬲

唔知係咪好事

會*

Gay

樓豬，其實你唔可以排除佢都會鍾意你
正如佢都唔知你鍾意佢一樣

其實講到呢到都幾肯定你鐘意咗佢